我女朋友吵架總動手打我，該怎麼辦？

我女朋友有暴力傾向，但不是一發脾氣就打人，是發了脾氣以後我還繼續激怒她，她就不管天管地的動手了。平時，我們感情很好，好的艷羨旁人。她很美很漂亮很聰明同時又很善良，對我也很好，煮的一手好菜，彈的一手好琴。不亂花錢，也不虛榮，而且不是一般的有思想。婚後為了減輕我的壓力她也努力去工作，很獨立，她從小沒有媽媽，爸爸身體不好，所以十五歲就開始養家，但是現在她爸爸也不在了。我很愛她，也很疼她，可能是被我寵壞了，剛開始在一起那年她再怎麼生氣都不會動手打人的。我是不會因為他動手打我而離開她，但是我真的很討厭她動手打我，估計她就是仗著我不會離開她，所以越發猖狂，打完我還自己哭，還要我去哄。我到底該怎麼辦才能讓她不動手打我。

幫佢含，直到射

幹他

#431
往死裡打就得 唔使對樓主留情

如果反抗不了，學習接受

剛剛記得
我原來沒女朋友
那文中的女朋友是在說誰呢?
呵呵

這是哪部啦幹

真是牛b啦

好簡單，同她說呢番說話: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night, I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon, I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

關我乜事

樓主係人都打得

我唔虐畜

樓主係一條大陸狗

我